藍絲又追擊港台！一人一信還港台一個公道

救命呀！繼之前香港政研發起萬人包圍港台，誣蔑港台偏幫示威者，hkgpao又搞左個聯署搞港台

唔該大家幫手拉到最低report呢個google form - 檢舉濫用情形 —> 煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為

====================================

我真係好嬲呀，港台係一個公正持平既傳媒黎架嗎，我地要還港台一個公道!

之前原由柏実巴打提議 - 我地不如一人一信去通訊局表揚港台一直用不偏不倚,專業,用心既態度製作節目，多謝佢地謹守崗位，堅持報道真相！

通訊局得投訴電郵無表揚電郵
依個係佢地有關廣播事務既聯絡電郵: webmaster@ofca.gov.hk

亦可以send埋俾港台：
香港電台機構傳訊組: ccu@rthk.hk

內容記得講明睇開港台31 定32台，最like咩節目同點解

麻煩大家寫返自己嘅意見出嚟，短短地都得㗎啦，唔需要好文筆，一模一樣既信有機會俾佢地當做同一封信！港台咁多好節目唔會太難寫！唔該唔好寫到佢地偏幫示威者咁。佢地唔係呀！佢地只係報道緊真相

呢個未必係最好既方法，大家有橋請提議！

最後最重要都係大家長開31，32台，下載晒佢地d apps, 提曬佢地既youtube片

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

還港台一個公道

我諗住寫：
我是香港電台31台,32台的觀眾. 特此表揚港台一直為香港市民製作專業節目，擴闊市民的視野. 視點31經常請來不同背景的嘉賓，為觀眾提供多角度的分析; 鏗鏘集：721元朗黑夜嘗試重組7月21日元朗發生什麼事,令大眾可以多接近一點真相; 香港電台新聞秉持最高的新聞專業標準, 提供準確而持平的新聞報道. 另外, 香港電台亦不斷推陳出新, 節目內容與時並進, 例如開創香港首個學術清談節目《五夜講場》,給予大眾一個新平台吸納新知識.

推

屌

Reported

唔該晒！
得閒寫埋信啦！

我由細到大睇港台

多謝港台一直努力專業製作節目

多謝港台既節目擴闊我既視野

自推十下

一

二

三

四

五

大家做野

六

七

八

九

十

大家幫幫手

template?

推丫！俾多啲人知丫

pish

無template呀因為人人一樣會俾佢當成一封
簡簡單單，講你睇開咩台，最鍾意既節目同點解就ok啦

我樓上個comment寫左我想寫既野

連登成日自稱數十萬會員 個堆藍絲谷仲可以出緊POST

幫手推呀

reported

done

Reported